依條女係唔係香港女性中打鼓第一人？

動作多鳩餘 打得好淨咁多插花

羅小白好似台灣人嚟

羅小白
有人出過文話佢廢 淨係識轉碌鼓棍玩雜耍咁